DBS 炒撚左班IT 狗啦 ebanking 死撚左

學咩人優先賣飛

發爛渣呀

賣飛賣到omni都死鬼埋